呢部車發生咩事？

遮晒logo車章，有無巴絲認得

新車有幾奇呀? 成個車身貼哂嘢都有啦

可以係支貨試行
遠離

9估

VW T-Roc?

試車

Volkswagen t-cross

驚整花? 連個鈴蓋都貼左牛皮膠紙?

右軚車

新VW T-CROSS
未過海關，唔可以show出街住

大把車日日都試車
日日都見到佢跑幾辣

T CROSS， 仲要係999cc

新車嚟，VW facebook 已經賣晒廣告了

樓主你第一日出街？

Check下個T牌咪知

利申鳩up

廠方未批准發布, 所以要遮logo

其實唔識可以唔出聲

T-Roc？

應該係海關掛VW自己FB都放晒風

新AUDI/福士?

T Cross, 問咗sales

因為未過海關，VIP pre show 要擺低電話唔准影相

Ok我唔識估錯左

T cross 試車上星期五見街

唔識好心咪on9

關海關咩事呢?